坐這山 望那山 馬交旅行

大三巴 觀音象 媽閣廟景致真優美🚬

一而再再而三係我

弱智topic

弱智樓g

個名改得咁7
負皮左先

越早負皮越贏大錢
負爆佢

樓下爛賓周

負皮阿

樓下派我

跟lo

盧已跟

On9樓主

想贏點錢恤髮

負皮=樓豬on9+羊大錢

樓主同美國佬都係食屎狗

千葉

出咁多。驚會中。

包羊一定歡喜

屌盧蛇老母

難分正與反

又有

地震1:1

咁都有得走盤

盧b出得ge，怕什麼

屌錯老母Sorry!

樓豬係買套票？ 幾錢度

對盧盧有百分百信心

比人絕殺

我盧

食緊飯差啲噴晒出黎

屌你老母美國佬

我悔過了

又笑

錯過了盧根

人搞事。

May be good

我盧一定要羊

架仔又遲到
食緊午飯？

公主跟男友去行山啦

食咩午餐好

好波 你爛賓周

佢冇去

盧你要羊

手足有無山神直播link

做咩又話我

盧苑茵！

決定了
收工入500推5口

無呀 全部免費

紅假都送

上呀LO!

盧上呀！

大分宇宙巨艦

茵茵

本來話送三日 上星期轉口話要睇下賭成點先有第二日

盧洪哲上呀

講緊咩

10min 0c
90min = ? C

應該係睇打左幾多分

仲諗住唔貴下星期自己去散下心

通常局你賭哂d泥碼

送左一日先 睇你賭得夠唔夠多分
夠先再送

10分鐘都唔轉7.5 有無咁硬

轉左

澳門

盧快gaol

gchi

goal快盧

含唔到盧根

盧sir 快入球！

我都係

即使賭波簡單 忍手沒買極難

大分三神我屌你老母

霸氣

岩呀

sorry又屌錯...

超靚勁 屌入左

盧洪哲你幾時返無挑？

大分三神我屌你老母fake goal

係

無屌錯呀

再屌喇

又跟唔切lo

2c 連c dllm

邊條友gel
一gel即2角

千葉入未

我想羊錢染靚個頭

幾時一齊去

我幫你😳😳

喜欣正定反

365封左大分個盤十分鐘

我早幾個星期染左金色😂

柯啦

屌你啊fake goal,請你一定要轟佢456

你而家搭船黎搵我

已經分唔到正正反反

柯緊

我個頭灰白色

mk

你有+k唔好口花喇😒😒😒

收嗲啦mk狗

我個頭酒紅色 八神咁樣

我淨係想染啡咋
同埋剪剪佢

走火入魔果隻八神？

贏個隊

好柒阿媽

.....

Mk黑

收嗲啦油頭毒拎

Dllm又蝦9我

好幽默喎

7射5中快入波!

lo goal未

正同反我寫得好清楚，只是你沒有看清楚

貢串

德島9.5

ky我俾人蝦 唉

德島

盧快高啦！

日職唔識入波 下次唔玩

很想鑽漩渦

山口亦有沮喪

直屌綠茵了

比錢亦會沮喪

名古屋從成長中

有諗過半0:0 4串1

東京屌你老母立即停c

2點日乙上盤？

冰封角球👹👹👹

好眼訓 而家先醒 又miss一點

three god 1:0 黃牌

2點又黎啦

射偏球門 射偏球門

山口比力好嗎

未睇

嘩屌 東京屌撚到

唔明

按住砌就入啦 千葉

手足

無聊買左30蚊半大

你又買左主？

都好d

有5.5 6.5就買大

流巴忠告你要聽

無錢買

佢買乜

2點未出

我1:00本身要千葉
買唔切 睇下是好是壞了

u guess

半0:0 4x1

應該係啦

派?

下半場主請入波

你認識的我，有幾何all in

應該會玩弄

我唔係買半0:0 4x1
不過有買1.5s 7x1

屌

橫濱 水戶
有冇

德島9c

Anybody 水戶xx?

全對

溫泉 仁川

Gun！

7

盧快goal

山5c

澳係最後一輪？

唔係

係 5好賭

同曬

綠茵請立即停止刷角

6c

上啦大分

8.5s 頂住ok?

屌你老母東京綠茵咪撚再刷

想搵位逃生

你輸波唔好搞到我輸錢 停c plz

今日係世界無入球日？

德島10.5大力gel！

水戶

全部全場0:0呀笨🙃

望下山 望下海 Lo Sir買波
Lo神買波實中撚哂
大賓周 賓周大
Lo神條鳩真優美

冰角丫

唔得

8.5都要

大分呀

想出反水了

應該係日乙果場

唔入波踢黎把撚啊!

仲有33min 冰撚住

大分快撚啲入啦

無人吹奏盧？

落街食野先

大分請你快入球

吹緊佢
8======D

7c
1c

屌到出曬水都唔入 千葉

尻射就有c

我愛盧9

咁快7c

全部都唔入波 踢乜9

8.5s 冇lu 睇黎

1c 果場買左9.5 jump

盧盧不如出黎屌一屌

咪洗針既 we同路

777係果個777?

30分鐘停c 間ok?

呢場8.5入？

ok

無人幫手冰？

一問就2c

德島1:0

大分你望下人地

Lo神買球來定錯對
佢買波永不會輸

60分鐘有一場入到波, 日本波好嘢

東京入未

冰封啊

大家下次識買

東京入波但你停c ok?

鯨魚1:1

串哂上樓不是夢

太不智了 最後400買咩?

你老味上半場又唔見NBA

屌又fake

盧goallll

水戶goal

30分鐘停c間

屌你大分入唔到唔好扮勁啦

on9fake2球

打邊爐plssssss

東京綠茵

12射7中2fake goal 0入球

我希望日本走地d角 過哂落韓國到

屌你老母咩大fun三神

淫k團快刷c

On9 山神

一場fake兩次on9

山形goallllll

抵你死東京 刷c既後果就係比人入
Btw唔好再刷ok?

mountain god 1:0

shan son goal not 3son goal

呢次真goal?

On9

Ky 9.5s again?

we bought 3son not shan son

pls no more c

綠茵屌你咩

同問 好吸引

顧問搵位著草

三神

人地山形都goal，大分你做緊乜野

大分三神入波啦 屌你老母

買左8.5s 逃唔逃得切

三神禁打fake2次都唔入
會唔會輸9埋

Miss左日假 係咪好事？

出現了

封角啦

咩MISS
係痴線佬先玩日假

入賭場贏番個夠本

Me咪痴線佬

Dllm tmac 又同路

大分入波未
單頭又有你
5串1又差你

tmac用心屌波會有回報

可否冰20min

大分屌你入波未

大分呀大分呀！

好似琴晚哈迪斯咁屌

可以

yes 但我買8.5s 仲未有得走

大分

大分快入球呀

三神立即入波 綠茵立即追和

溫泉
追和啦乖

不打門怎日 傻逼鬼子

goal

Goallllllll

我盧goal

乖乖地追和我就黎浸溫泉啦好冇

Goalll

Real goaaaaaalllllllll

今次係真架喇屌你老母

大分對家個龍收下皮先 thx

綠茵追和未

真goal!!!

我

鐵達尼goalllllllll

仲有15min 冰撚實

一陣俾人追和

同我？😳

係到你追和啦，綠茵

東京綠茵 射偏球門 15

Tmac屌波有回報了！！！

不好

冇跟到我盧

是但邊隊入都好 咪撚靠角球呢d旁門左道既技倆

大分goal？

當然 一直比你地當係燈

三神 山神 水足頂住呀

大分頂實 最好入多粒

Gchi

大分goal

大分加油！

鯨魚下半場反cup 角球

東京追和啦

全南天龍1:0

頂埋9.5s

德島頂實

G chi

天龍 三神 山形山神 水戶頂住
打鐵佬比多兩球pls

屌你8c

8c

頂住

幫大家冰 停c

綠茵立即追和

東京請立刻馬上現在停c

真係冇逃生門

鯨魚2:1

鯨魚cup左

買角細請不要出聲

大晒咩

屌 頭先9.5有4倍無補小小

追呀綠茵！

千葉同綠茵

g持

我盧返嚟了

我買8.5s 最高去到8.5 1.93

8.5s 9.5s頂實

咪撚再刷垃圾綠茵

仁川好波

Sor Lo sir

溫泉反cup

Me small potato

綠茵你刷撚完咪又係咁不如咪刷 正經少少

9.5 有3.0想跳就跳啦

我有含你架

不了

西鯨反cup 咁撚正氣？

鯨魚

德島17c

德島2:2

綠茵
你是我活著的希望

K 5c

下，tmac今次有機會中

Laugh die me 果然係西鯨

ching gd news

6c了

K 6c

綠茵我求你入啦

速度10c

仲有兩分鐘頂撚埋佢

9c東京

8.5s boom

Ky 點睇韓仔

到底不死鳥仲要廢幾多場

講得好！

但最好唔出聲

淫k團被cap

Bad news

佢8.5s

東京追和 屌你老母臭閪

Ky 7x1 1.5s

感謝ky姐姐支持

入波啦，臭西東京

我都有撐你

拎錢走人算 冇乜運

ky幫我守住9.5s for verdy

9.5s頂實

仆街東京 入未 屌你老母

補4分鐘

91now

溫泉唔追和就冇得浸溫泉架喇

半0全4 德島

92

頂實

茵茵 bb 你入一粒啦

完場未

完未阿屌

得好似4倍

又練心臟

補4做乜撚野？

千葉12m

93

0:1千葉

3X 4斷垃圾綠茵

21射都唔中

有冇巴打會玩澳假

感謝伊妹支持

4/21

嘩屌你東京臨尾想刷角

ft 9c
多謝ky

Thanks ky

無陰公啊 8.5s 死得好慘啊

完了

屌，完

thx ky 9.5s 10.5s

神級角完場

Thx kybb

有無人要馬

多謝Ky

要吹奏我盧了

有冇比馬

起機了

三點神1-0 多謝盧sir

Verdy 9.5s 1.72 2.25

三神 cashed❤️❤️❤️lo

根lo又贏

終於唔洗做一角超人

可含？

我出左9.5s
雖然我有買少少8.5s不過我都覺得唔穩

thx ky

謝盧蛇

我盧 仲有冇水

3*1 德島2.5s

全南大波2.25⋯⋯ 冇買

比馬ok?

咩運動

星期六 3 山口雷法 (主) 對 千葉市原 (客)
和 @ 3.15

屌

Orange

6串1應該斷呢關

補時絕殺 慘

cashed!

hkjc

星期六 2 大分三神 (主) 對 金澤薩維根 (客)
主 @ 2.05
星期六 3 山口雷法 (主) 對 千葉市原 (客)
和 @ 3.15
星期六 4 德島漩渦 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
和 @ 3.10
星期六 5 京都不死鳥 (主) 對 FC愛媛 (客)
客 @ 3.05
星期六 6 町田澤維亞 (主) 對 FC橫濱 (客)
客 @ 2.80
星期六 7 群馬草津溫泉 (主) 對 水戶蜀葵 (客)
和 @ 3.15

有緣再玩日假, 中晒有得派, 斷左一關

馬會唔派彩買條撚啊

比馬半主請加油

我發覺練心會上癮

再努力 gchi

Ky唔係要出街咩

日本只有工業是真的, 連av都是假, 你們覺得波會真嗎?

馬會mon po狗快d派彩

佢在我身邊了

屌你日假又呃鳩我210蚊

岩呀 跟ky練心 好過跟力威😂😂😂

都話唔好再掂日假, 又買咩盤
咩買6串1呀傻仔

千葉絕殺
點解我要訓覺

想買老鼠了

同路

因為訓覺 又跟唔到lo 又買唔到千葉

得1.5水我諗佢唔會買啦

跟唔到詠巴屁馬

搭緊鐵路2.0啦

得4點幾

同我搭緊

又發作

7C

屌你老母唔派彩買撚呀？

lo話你爛訓豬

7c

1.24 1.2x 全部都係咁

馬會贏就秒綠字
馬會輸就遲派彩

仁川半大好似3.6

9.5s

佢幾時講

老鼠好似唔留力

下場All I'm 邊隊?

goaaaaaalllllllllllll

元朗0:4東方

救命, 我頭都無gel飛又無post
點解係都要斷我, 東京又係, 次撚次去到龍門面前親親草地, 救命呀

愛在天地動搖時

Ky等足水？

ys

炸左

有冇人買老鼠盤

,6c?

對家入

咁得閒

Hi大家好

雪雪雪雪雪

咩料 笑左

同各手足講一番肺腑之言 澳假已經假 仲要last week
唔好送錢比馬會

盧蛇好

比馬1-0

我信愛

比馬goall

次次澳職 無論咩隊都好
角大 入大一定落飛

盧在世界中心呼喚愛

中完幾場始於有人應🚬🚬
人情冷暖👺

12.5s 1.73
9.5 1.95 10.5 2.45

溫泉追和考慮下

-__- 我成日含你wor

我不嬲都有應你

以後都唔放錢係fd度 叫左佢買乜又多理由話睇唔到 三口中哂然後一場都無買到

你派會仲多人應 好似係

55，咁你買咩？

死八婆淨係識派膠我屌爆你

自己的錢自己賭

淫k請比角

可能買左....

點解放錢係佢度但無佢帳號密碼

你5計ok?

我我我我我屌

我自己買嘅波點解5系自己袋

Korea corner ?

淫k團俾多3c喇臭西

幾時有Jim sir聽？

點解會比錢人幫自己買

愛你，我管不了是禍❤️❤️❤️❤️

8C

Hi

9C

腦孑進水了吧

考慮毒打我一身？

足水

12.5s 2.15

12.5s@2.15

一定要頂實

一定要幫手足叫

鐵達尼

一定要屠殺馬會

1.97

11c 完場is must

Me2

@2.05

9.5 GEL

10c, 屌你老母

btw手持9.5

Dllm 係咁賠率已變 入到已經賠率已變

win jor la

屌你老母斷撚柒晒腳呀

淫k團夠喇 停c呀

仁川9.5大大力gel

請你一定要停c

13.5s 1.97

Thanks ky 9.5

買多左埋13.5s[

多謝bb

停c plz

羅莽你同我出黎!

我命令你而家立即要停撚柒晒角球佢

我9.5買得最多ga

24分鐘

我屌你老母食撚屎啦 禁左七次13.5s 都買唔撚到 我4g 架你老母馬會

1c睇24min

🐭🐭10.5小

屌 13.5s 由1.9買到1.6都買唔撚到 谷鳩氣唔買了

我家陣見到有足水都唔敢入住
寧願等佢轉倍率個下即刻入

Same 頂速plan 都買唔到

有1就有2, 有2就有3, 停左1分鐘, 就要停埋第二三十分鐘, 明唔明呀

有即場wor

我由街外4g買 買到入屋wifi都買唔撚到 食屎啦狗會

咁撚驚死就咪開咁高水啦on99 一秒轉一次水
屌你老母馬會

樓主 。。。。 痴線

我係澳門用垃圾wifi都買到 等轉水即買 手動更新

🐭深水盤 有冇人分析

大邱好波
水戶頂實

咁咪可以買高水12.5s

一分鐘轉左三四次

last 20mins

我覺得係屋企wifi買得最快，手機除非你不停咁㩒，唔係好難捉到最靚果下

主隊大炒

我買之前見佢轉水就即買 但都買唔到
睇黎狗會要我戒賭了

你咁夜去海狗公園做乜

打電話去1885 應該易d

11c 停啊喂

球彩冇占sir屌波 睇黎都冇意義了

同女朋友鬧交
谷鳩氣
推番幾口先

11c好停啦

以後唔訓覺 訓一個覺好貴 千葉買唔到 跟唔到lo 跟唔到ky 溫泉仲輸埋

1:3

乜又係你牙 華西

又有13.5比頭先位巴打買啦

推佢車啦 仲係度推幾口

垃圾仁川 dllm

點解冇

仁川聯 9.5 10.5 大大大大大力gel

請守住11c

大大力推女朋友好過

Me冷戰左2日 呢兩日都羊錢

盧澳假玩唔玩

可能播夜晚德甲掛

應該係解人(仁)

有出即場wor

11c好停

🚶🏻 人 。。。。。
仁9.5 10.5

仲有15min

如果真我寧願豬錢

佢講澳職特別醒神

爸爸

你地咁衰

🚶🏻人
🏃走地

-.-.....我以為走地
🚶🏻喱個走地
🏃🏻喱個跑地

very gd

唔撚睇了

寧願豬錢

咁豬俾我好了

町田1-0

🤽‍♂️

邊個咁大力

為左錢呢個問題可以點tum

佢坐埋上黎你都唔理佢？

係咁跌

sorry

12.5出現

係我做既 啱啱按左層樓落去 sorry

淫k 79mins

12.5s @2.25

燈sam 讓球主 4:0 5:0 主其他

跌左0.03咋喎

ching 住邊

橫賓能追和嗎？

板間房

this one ho siu

Siu4me

橫賓可否追和

比c未

溫泉追和啦好嗎

Jet角小 300

Siu4

守住
82mins

韓仔冰住

新ching?

Hei0 - -

韓仔停c

大邱go
水戶頂實
悉尼

天龍控實個皮球係中場就足夠了!!!!

橫濱追和即刻去幫啊婆執紙皮

1c

12c

Stop the fucking cornersssssss

屌你仁川聯追唔到和架啦,仲刷

過完手癮好停啦
唔好再刷啦

改左名 但又唔算太舊

比多1c

Fucking donkey

頂住呀87mins ga la

不了不了

12c頂實

淫k團咪刷c呀

個心就爆啦 好辛苦呀

幫大家叫 冰封角球俠

橫濱請你一定要絕殺追和

88c

又係高登被人屈，痴線！

絕對零度

？when

唔敢睇

搞咩

Freeeeeezeeeee

占要3.5

89mins now
好緊張

30+ @1.00000001

球證快吹雞完場 大家早d收工啦好嗎

Post 5971

撐垃圾

90分鐘直接完場啦屌你老母

支持

？

補5MIN

last 5mins

冰住

補時5分鍾

wtf 5分鐘

FC 10.5s ok?

我咪出左圖

球證買左角大？

why

都1:3啦 補咁多做乜

+5 chi9sin

1:3 補5wtf?

今晚李城搞咩又可以受讓咁爽

+1

Jets 2c

我話仁川派$，都無話角細，跟住爆左就jer我，你地都知我揀角大！

天橋底紙皮屋

水晶炒完人3:0同排名水高過lcfc

我蠢

宜家有下午茶？
btw,唔好食臽燒三文魚，啲人話係用過期/變壞左嘅魚黎極

離開果班友
早走早著算數

三文魚唔好食
之前係果度做過

絕 對 冰 封

我地明你的 乖

93;31

-1MIN

仲有幾耐 就黎要入廠了

最後30秒

出去睇狂野8

不死雀買佢既時候又唔見佢咁勁

94mins

仲有咩係唔食得

9買6串22

嗶嗶嗶 球證快吹雞

12c ft!!!!!!

12C FT

買左澳假角

ft 12c 1:3

心臟得救了

爭鮮一定唔可以食三文魚, 蝦都唔可以食太多

nice

全中派3個

12.5S 練心成功
但醫藥錢唔少

Gel !!!!! 12.5s

角大細都收哂
9.5 12.5 13.5
thx ky

Ky 健心
真正健心

多謝ky9.5 12.5s

買左澳假角細係咪應該跳船

Lm

芝士蟹子

Ky師父 健身健心

Ky是我們的領導

sorry, 9.5 10.5 12.5s又中！

我了

呢個先岩

澳假角細係咪跳船好

都我了

KY you today on fire?

9.5, 12.5s, 13.5s
thanks ky

agger

Mememe

很燥！

悉尼

我又被人恰

今日一定要幹爆馬會啊

多謝ky

唔洗留 中左就會抽 盧蛇 嘉欣 樓g 3位必派 再抽多3個

屌到佢屎眼開花

嘉欣蛇唔洗理佢地 唔好係果邊出水is ok

樓主唔係係馬交玩緊咩點解咁得閒上黎

無意思，你地出聲又被人圍jer

可能因為已經

Ky fans
1. 潘頓
2.
3.

Stop the fucking cornerrrrrrr

好人總是遇到壞人
無愧於心就係喇
聽講你旺過旺旺

波post不嬲都係咁，拉一派打一派

顧問巴 係咪買左10.5s？

11.5s入左注

留名

盧有我❤️❤️

ky gv me hkjc ac

是 賽前買左300

我慣左第二日先賭 第一日食飽抖夠先

入少少 一齊叫

轉頭pm你

悉尼又開左波...........
追角細算

19eng bb

我有kaki

問號

Kaki有我

終於剪完

洗唔洗又咁快出來踢爆呀

兵咋你 我就唔同呢

我係大將軍

收到

剪我盧根